Käis soldat Mihkel Salme ees ja rääkis et Mart Karja tema kääst seda jagu rukkit olla wõtnud, et ta minu wõlla peab maksma, mis ma wallast laenasin 5 Rubla 25 Kop.
Mart Karja maksis wälja 5 Rubla 25 Kop.
